以我既分析...大家太神化中共

由於64既影響，所有人都覺得佢地係各方面都玩哂，但係只限於中國。

因為果度有消息封鎖，沒言論自由，所有野都好易控制。

琴日條大陸仔笑果陣比我既感覺係一個以爲得逞既共產黨

佢地沒諗過香港既消息流通係極自由，依家既情況係得政府講大話，所有人都知真相。

本地既所有野都沒變過

就算琴日咁樣，我識既人都屌緊政府，真係輸佢老母咩。

我都唔知自己輸緊咩

中共最利害係洗自己友腦同血腥鎮壓

當然仲有貪污

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

無錯
我都唔知咁神化佢地做咩
基本上屌政府黑警就梗嫁啦
好...你話屌示威者 屌一日就唔記得左啦，佢地都on99

支那話撚左係隻無牙老虎
但係唔可以信都唔好過度輕視